其實多唔多勇武手足係度?

過兩日又有夢境

7.28之後 好多人都覺得勇武手足唔可以再同狗硬碰
唔係叫你撤返屋企 但要係對家未set好之前攻同轉場 H&R
仲有要認清目標
因為硬碰輸既機會好大 見44位手足比charge暴動就知
黎緊旺角/西區/TKO 我地都好擔心又重蹈覆轍
因為7.1之後 每場仗都好似倒模式重覆
對家有變招 出龍
咁我地識唔識變呢? 避重就輕? 因時制宜? 認清目標?
be water有時好難聽
但發夢之前無準備 臨場會好難應變
所以入夢之前要訂好策略 到場先可以有效執生
唔好磨爛蓆、硬碰
學下7.28去警總、會展、金紫荊果批真正H&R
你地順利完成副本 8.5就更多人出來支持你地罷工

記得 發夢還發夢 現實千祈唔好咁暴力

自推

應該有啲有睇，但唔係全部

[從歷史中學習] 8月3日旺角遊行之前，我想分享一段2014年蘋果舊聞，關於當年旺角警察濫權實錄

公務員嗰日可以去，但唔好搞嘢喇

唉
希望佢地真係會重整下自己策略
如果唔係變左另一個平行時空
我地呢變話要改
佢地繼續same mode

係呀，，冇大台，就會有意見分岐。盡量整合資料比佢地有共識，打到班狗落花流水

希望４４位義士被屈暴動呢件事會令佢地重新諗好部署先去發夢，唔好不停重蹈覆轍

香討 BK U汪為首

自制裝備就2000FUN 樂古班手足

不過你可以照講下 應該有人會轉達比佢地聽

所以有好構思，可以大家討論，畢境我地人多腦多，

以前多而家少

help u push

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

真係要搵個平台比唔同派既同路人商討返點做，如果唔係呢個兄弟爬山變左爬緊唔同山，無辦法互相協助，取長補短

push

係時候改變
唔好砌鐵馬做防線 唔好留守送頭 打遊擊
可以留障礙物 等狗清 阻礙佢地跟尾
依家班狗會拉開距離等支援 然後圍捕先會推前
最重要既係前線真係唔夠人
拉左咁多個 勇武無幾個
唔夠打 就要走
hit and run

真係要守 就要拎埋制高點
各前線要交換情報 確定各邊都有人睇住
如果唔係太遲先知比狗圍緊 全部人走唔切
仲有遠攻係必須 當狗推進既時候都可以停一停佢地

推到比前線睇到

企喺前線真係好難be water
[請廣傳]幫幫最前線嘅朋友

懶人包

push

點解只係可以去一個地方呢？

早兩日, 先發生過三區警署被包圍, 唔記得咗？

冇話只可以一個地方，係公務員嗰場唔好搞嘢

喂你咁問

老西都答你撐警啦

唔通會話走起前線咩